［突發］華航出飛機杯

摺疊式水樽姐

果然見多識廣

飛機有得賣既摺疊杯

有冇性趣？

華航件製服咁核突嘅

空姐伴你起飛😚✈️

左邊條女有冇ig?

右邊條女先正

中間條仔

一皇雙后，伴你左右

嗚呀⋯⋯

睇錯摺疊式空姐

空姐教你用杯